最新SHORT SQUEEZE目標：CLOV

TO THE MOON!!!!!!

邊度講?

reddit
144.7% of float

買100股參與下 今次要hold幾耐

等ss set定3萬幾

比啲耐性，呢隻仲要chamath加持，無得輸

睇完個post果斷8.9入左 希望唔洗做韮菜

市況唔同哂，市場流動差唔多，少注買可以，唔好預期會好似上次咁癲

真 冇熱錢

大家一齊小注SH

自從gme 我已經唔會再信reddit

跟jor

14x% 係假的，真實short 連10%都冇。

又會咁柒計錯數都有

nmsl 靜靜地贏ok? 比次機會老細...

用錯咗spac未combine個股數計？

咁多位韭菜大家好

笑L死

屌 今朝一訓醒先知仆街了

Chamath 都計錯？

盤前10蚊lu